美衆議院中國特別行動小組議員：中共威脅不是針對兩黨，而是整個美國！必須擯棄黨派偏見通力協作，才能對抗中共，保衛國家！

美國衆議院中國特別行動小組，邁克爾·沃兹衆議員：中共的威脅不是針對民主黨或者共和黨，而是針對整個美國！我們必須擯棄黨派偏見通力協作，才能對抗中共，保衛我們的國家！

Then why dem chose Biden…

侵仔會唔會係列根2.0